連仔請check email

Hello連仔, 我係「連寵拯救隊」其中一位成員,
我琴日send左個email比你,
想問下你介唔介意我地用「連寵」呢個名

因為我地團隊係透過連登呢個平台組成,
所以一開始用左呢個名,
想得到你同意先正式用呢個名注冊做慈善機構

麻煩你見到post覆一覆我地email或者呢個post啊,
唔該晒

我地fb page:

我覺得叫連寵幾好不過當然要連仔同意
幫推

推

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

@admin

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

連仔快啲做嘢

連寵個名幾正 又易記又順口

@lihkg

@連尼住

@望遠

Blocked 個撚個post都放埋啲唔關事嘅野

冇撚用的，條友唔覆email